聖誕節單身嘅你最懶可以懶成點

我先:唔除褲打飛機

岩岩先起身

懶過你 飛機都唔打直接射

瞓咗幾耐

姐係有女啦 唔係點射得出

無

痴撚線

望住我你應該射唔出

睇過

油頭毒撚

等睇樓主飛機都打唔到

懶到唔打飛機 完

喺床上面除褲cum被打j
仲要3日唔落床 打足3日j

懶到叫條女幫我含

扑性DAY完咗啦 洗被啦

屌你老母